
                      La verdad es que yo esperaba más de esta pelicula ya que la primera fue muy buena y divertida, con mas historia, esta pelicula esta muy forzada, pocos ratos son divertidos, sinceramente de principio a fin me aburrio completamente a tal grado que me dormi. Esta enfocada a los niños ya que no trae el humor de otras peliculas de PIXAR para adultos, no la recomiendo para ir al cine, mejor esperen a que salga en DVD
        
            